# My project's README
## Studentnummer: 140697

Koden er skrevet på engelsk, mens kommentering er på norsk. Jeg forsøkte også å skrive majoriteten av grensesnittene på norsk også, men glemte det noen steder.

Oppgaver som ikke er gjort: 13, B